# This .pot file is for "LaphaeL-aicmd" project's CLI interface
# Copyright (C) 2024 LaphaeL
# This file is distributed under the same license as the LaphaeL-aicmd package.
# LaphaeL12304 LaphaeL12304@gmail.com, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LaphaeLaicmd-linux v1.2.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/LaphaeL12304/LaphaeL-aicmd/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-06-07 15:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-06-02 03:39+0800\n"
"Last-Translator: LaphaeL <laphael12304@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/interact_AI.py:244
msgid "Connecting to"
msgstr "正在连接到"

#: src/interact_AI.py:253
msgid "'ready'"
msgstr "准备就绪"

#: src/interact_AI.py:266 src/interact_AI.py:277
msgid "Failed to obtain AI class: "
msgstr "获取AI类失败："

#: src/interact_AI.py:266
msgid "Invalid AI class."
msgstr "无效的AI类。"

#: src/interact_AI.py:267 src/interact_AI.py:284 src/interact_AI.py:297
msgid "Try another AI module? "
msgstr "更换AI模型？"

#: src/interact_AI.py:274 src/interact_AI.py:291 src/interact_AI.py:304
#: src/match_instruct.py:32
msgid "Exitting program..."
msgstr "正在退出程序..."

#: src/interact_AI.py:278
msgid "Please check if your API key is valid."
msgstr "请检查你的API key是否有效。"

#: src/interact_AI.py:279
msgid "Try another API key? "
msgstr "更换API key？"

#: src/interact_AI.py:295
msgid "Failed to connect to"
msgstr "无法连接到"

#: src/interact_AI.py:296
msgid "Please check if your API key, network, and AI module are valid."
msgstr "请检查你的API key，网络环境，以及AI模型是否有效。"

#: src/interact_AI.py:308
msgid "Connection successed!"
msgstr "连接成功！"

#: src/interact_AI.py:308
msgid "have understood the instructions!"
msgstr "已理解需求！"

#: src/main.py:44
msgid "is now ready!"
msgstr "已就绪！"

#: src/config.py:236
msgid "Please enter your API key for "
msgstr "请输入此模型的API key"

#: src/config.py:241
msgid "API key updated"
msgstr "API key已更新"

#: src/config.py:247
msgid "Supported classes: "
msgstr "支持的类："

#: src/config.py:248
msgid "Please enter your selected AI class: "
msgstr "请输入你选择的AI类："

#: src/config.py:253
msgid "No such AI class. Please try again."
msgstr "没有这个AI类。请重试。"

#: src/config.py:256
msgid "AI class updated"
msgstr "AI类已更新"

#: src/config.py:265
msgid "Supported model: "
msgstr "支持的模型："

#: src/config.py:266
msgid "Please enter your selected AI model for "
msgstr "请输入你选择的此AI类的AI模型："

#: src/config.py:272
msgid "No such AI model. Please try again."
msgstr "没有这个AI模型，请重试。"

#: src/config.py:275
msgid "AI model updated"
msgstr "AI模型已更新"

#: src/config.py:296
msgid "Initializing..."
msgstr "初始化程序..."

#: src/config.py:299
msgid "Getting system information..."
msgstr "获取系统信息..."

#: src/config.py:307
msgid "Getting configurations..."
msgstr "获取配置文件..."

#: src/config.py:309
msgid "'instruct_prompt' is empty"
msgstr "'instruct_prompt'文件为空"

#: src/config.py:314
#, fuzzy
msgid "Checking AI config..."
msgstr "获取配置文件..."

#: src/match_instruct.py:39
msgid "# Omit help text\n"
msgstr "# 省略帮助文本\n"

#: src/match_instruct.py:42
msgid "Here is the content to be sent to AI: \n"
msgstr "以下是准备发送给AI的内容：\n"

#: src/match_instruct.py:43
msgid "# Omit printed content\n"
msgstr "# 省略打印的发送内容\n"

#: src/match_instruct.py:47
msgid "Content is cleared"
msgstr "内容已清空"

#: src/match_instruct.py:50
msgid "No such command, you may enter '/help' for more information"
msgstr "无效指令，你可以输入'/help'以获取更多信息"
